1. Создайте класс компании Company, содержащей сотрудников и реализующей методы:

найм одного сотрудника — hire(Employee employee),
найм списка сотрудников – hireAll(Collection<Employee> employes),
увольнение сотрудника – fire(Employee employee),
получение значения дохода компании – getIncome().
Каждый метод НЕ должен иметь модификатор static, это позволит каждому объекту класса Company иметь свой набор
 сотрудников, свой расчет дохода, увольнение и найм. Аргументы и возвращаемое значение методов выберите на основании
  логики работы вашего приложения.


2. Создайте два метода, возвращающие список указанной длины (count). Они должны содержать сотрудников, отсортированных
 по убыванию и возрастанию заработной платы:

List<Employee> getTopSalaryStaff(int count),
List<Employee> getLowestSalaryStaff(int count).

3. Создайте классы сотрудников с информацией о зарплатах и условиями начисления зарплаты:

Manager — зарплата складывается из фиксированной части и бонуса в виде 5% от заработанных для компании денег.
 Количество заработанных денег для компании генерируйте случайным образом от 115 000 до 140 000 рублей.
TopManager — зарплата складывается из фиксированной части и бонуса в виде 150% от заработной платы, если доход
 компании более 10 млн рублей.
Operator — зарплата складывается только из фиксированной части.
Каждый класс сотрудника должен имплементировать интерфейс Employee. В интерфейсе Employee должен быть объявлен метод,
 возвращающий зарплату сотрудника, — getMonthSalary().

Аргументы и возвращаемое значение метода выберите в соответствии с логикой начисления зарплат. В интерфейсе объявите необходимые методы.

Для демонстрации и тестирования работы ваших классов:

Создайте и наймите в компанию: 180 операторов Operator, 80 менеджеров по продажам Manager, 10 топ-менеджеров TopManager.
Распечатайте список из 10–15 самых высоких зарплат в компании.
Распечатайте список из 30 самых низких зарплат в компании.
Увольте 50% сотрудников.
Распечатайте список из 10–15 самых высоких зарплат в компании.
Распечатайте список из 30 самых низких зарплат в компании.

Рекомендации
Сделайте возможным создание разных экземпляров компании со своим списком сотрудников и доходов.
Чтобы получить данные компании внутри класса сотрудника, настройте хранение ссылки на Company и передавайте объект
 Company с помощью конструктора или сеттера.
В методы получения списков зарплат могут передаваться значения count, отрицательные или превышающие количество
 сотрудников в компании.